冇朋友應該點樣識到交心既朋友？

讀u果幾年有情緒病，自閉，慢慢冇晒d fd
近排搵返中學best fd好似唔想理我咁
我依世人係咪玩完

hi

Hi

Try me

等grad

搵同樣冇朋友既朋友
此post已完 下個

朋友依樣野好似已經係好耐之前既事

咦 我都係喎
同你經歷一樣

你點樣

講緣分

同你一樣

我都係咁 自問同人相處好好 算多野講 但硬係埋唔到一堆固定frd

利申 升year4

我

終於癡左線

巴打有無做開運動？可以做下運動識下人

有呀，點樣識到

呢個世界已經冇人理我了。。
得返自己一個

Friend 既野一個都嫌多, 而我有14-15個

玩緊既時候咪同人傾下計，岩傾就攞contact約下次一齊玩，慢慢由淺到深